★患早洩病的人，要食幾多粒偉哥才能䇄立不倒？

10000

一日600萬粒

仲要支那貨

lm

切撚左佢算啦

食埋今日無得救

問瓦全

腦魔好波！

飲膠蛇酒咪得

問黃台仰拎

早洩同陽痿係唔同